[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4774)

01:00 葡超重注

塞圖巴爾第1球@2.50

上半場可以收錢

輸左馬既師兄不容錯過

（重注追返條數）

Fast

真飛

雲巴call g個張圖個個contact係agent?
未玩過真心唔識

點分析出黎？

岩蛇呢排點？

主讓少了

客第1球明顯壓左水

呢啲情況上半場必有交收

大岩燈

今場贏左上榜首 7+

In 大岩 we trust

唔係唔信你 不過都係等開波睇下咩環境先買

入個tg bot到
睇岩直接whatsapp搵agent

主隊讓得少？

睇見都想笑

跟據往績
岩蛇fg可跟

跟大岩蛇

原來賓菲加咁耐冇贏過盤

一句 信就得!

嘩！啲相係真人黎？
真係未call過g

葡超似反手多

唔好試第一次

主盤？

士砵亭平手盤？

真心幾舊水個啲真係睇唔上眼
呢啲過千既好撚得喎
啲相係真人？想試

到時你係房等 agent比隻老雞你就仆街 好多都假圖黎

我見雲巴放左出黎 禁入去啲相正撚到

Jolie 啲女ok的

係唔係一定要wtsapp問價問時間？

Tg whatsapp都得

大家好

想知有無8成

收到呢啲真相黎？好想試人生第一次

巴打青頭仔?
好普通...

1500 比盡

叫雲巴帶住你 搞撚掂

唔係青頭 一路都有女
不過最近散左 真心未玩過呢啲想試下
求教學

有沒11-15歲援交妹

勸你唔好玩
無經驗我驚你奶性病

1Q都三千 玩兩次都夠去越南做幾日大爺

試下雲巴channel條ex空姐

屌你邊個帶波po變左做成人台

外國有，平過香港

屌

未有波講經咩

帶套都唔夠安全？見到啲圖真係好撚正

孌童不了 我想搵16歲

真 無波屌 屌下女

去廁所打飛機啦 谷撚到啲精上腦

幾k 係玩一晚定得1 q?

鐘意同妹妹仔玩

仲有冇多圖？

散左咪比個機會自己試新野
真係完全無試過 所以乜7都要問

包膠pls

睇價錢，你有幾多空閒錢先？
有米嘅話玩av都得

頭場咩事

不了，fbi

Av係咩？講真第一次想試正野

女優，有$三上都屌得

主贏緊?!落到咁撚樣

想屌揸波巴

屌女優又無咩興趣 講真我禁咩推薦個到有幾個都好岩心水 不過係驚到時真人唔係圖個條女

頭場客+1 有冇同路

你咁講無入球都壓左水喎

仲唔訓？

最近全部葡超 唔理多弱同排名
全部主隊入波贏波
代表咩

揸波巴似玩開？重有無咩agent咩網站推介？

試一次先冇所謂嘅，你問下雲ching意見

冇錯

等收錢

無佢tg

主重落緊。。。。

香港同日本唔同
香港係逐Q計

日本係時間內無限發射, 你比2-3粒鐘錢30000-50000YEN 射十幾次都得
任KISS任扑,震棒,潤滑油任你玩, 鞭打,浸浴乜都得
玩到條女噴泉抽筋都可以

所以香港係好撚ON9

洗撚援咩
買小場波馬都溝到啦下詬？

第一次淨係想砌條靚女 我睇2-3k個啲真心正

呢度賭波po嚟㗎 喺度傾鹹嘢 傾鹹嘢死返去成人台啦

唉 買左客fg

路B風紀

今晚屎忽亭

就夠鐘 屌波算

老友未訓？

01:00 葡超重注

塞圖巴爾第1球@2.62

上半場可以收錢

輸左馬既師兄不容錯過

（重注追返條數）

塞圖我要

古b型撚到

老友 別來無恙嗎

痴撚線主落到咁講真我唔係幾信

同你同左路
平時見你第一球都唔錯 係之後個啲閪
希望中

之後個啲閪

佢啲二三四五球跟親都炒

睇埋頭5分鐘先買啊嘛

本身11點幾買完諗住訓 咁岩訓唔著

呢場主有信心既

初盤就要半球 可惜去到尾盤先比信心

信我就買返多少

2.6幾倍好分頭

我又想叫雞

邊到睇？

唔好推返上黎。。。好想屌佢

和

買客盤 收錢再屌閪

叫

葡超 細波幾穩

正野 推

條女咁正 都有人話唔正

Lm出大波

依場老閪都買2.5B

回到4倍即買

同路2.5b

上

頭場唔識買

正

有巴打話一般
講真真係正到仆街

睇我張飛

你班仆街

4-3-3

松本山雅 LWG

相果個幾錢

屌你原來連客隊都改打４－３－３

我唔知 我禁時日推薦彈左幾個出嚟 好似2-3k

頭場似下盤

1q？

18歲果條女好似幾撚正

唔g

買唔切半和

Gucci都扯扯地

恭喜唔洗送錢

半主 角細

搵雲巴得閪屌

求其買個角大

呢個agent係佢黎？

開咗波未

跟咗祝贏

唔係喇

半主穩

係就發達啦
Agent係jolie

真心唔識 未叫過雞

細波

要刷角啦

你有咩試過？相係真人？定有無咩agent介紹

你有無試過

無晒人屌波?

邊有可能冰40分鐘角呀

9.5b 9buy

想試角細

9.5b 2水入手

主隊穩 可入主w

呢場一撚定角細

角細咁易

賭錢post黎架係到講叫雞
叫雞死返去成人台啦

我有哂分析 有埋真飛 信我

讓和 主勝-1 求其中一條夠了

1111

一想入角就有

Auti早

要傾計死返去皇賭會喇

10

有冇攻略

1:0

1-0

Ex cashed fg

2/2.5人棄我取既手足有無

飛到波到

Car

炸?

又話介賭

屌你大岩燈

大岩你仆街死啦唔該

大岩個客fg

仲諗緊就入波

頂實半主

半大-1

客 屌你老母傻閪 點解和到賓菲加客 屌你老母傻閪 點解和到賓菲加客 屌你老母傻閪 點解和到賓菲加客 屌你老母傻閪 點解和到賓菲加客 屌你老母傻閪 點解和到賓菲加客 屌你老母傻閪 點解和到賓菲加

Fake?

半大

失控

2.5/3 想入手

我已經叫左好多次大家買

客半場都過唔到

跟咗

岩狗

係咪

g chi

333

比多粒 半大

大波格

屌你個閪我睇左頭5分鐘都知唔撚對路補左1000蚊注2.5B

含得撚，買左1.5/2細

刷佢老母閪啊

睇左頭5分鐘已經知客fg死緊

3333

444

大師我錯啦

本身買左客fg 見到你出跟返你thanks

主ng得

中就神 唔中就屌

好令人傷心

主win 100%了

10.5等爆

慘

係咁嫁啦

買左半細都未怨...

仲有人信大岩狗d口水飛果下好笑

下次再信大岩狗我刪連登算

8.5大角冇入

趕得切入10.5b

我跟足冇屌你

快撚啲405060

2020仲有人信大岩9up...

Thanks

我開賽前就知

無真飛都唔會信

真飛無5000都唔gun

主ng？

0.5/1全格加油

佢邊撚到係鳩噏 係你地唔識解讀

跟咗多謝手足

同路 加油

主禁屌到

大岩快d 再出水,等緊大波

5555555

明明就反手

單邊角 客又過唔到半場 12.5 s 根本穩如泰山

再主NG?

細波咁快jump

55555 係咁送

主ng 有無？

Buy左

單邊刷角,三格大

漢諾威劇本? 半場3-0?

第二球主 第三球客 2:1 完場

啲agent雞咩價錢

主隊食左春藥

馬里13.5b

反手gel撚到

返成人台啦

依家入角細夾一夾？

唉

就算半8都未驚過

6

半場先入角算

屌 賭波真係為賭癮咩 為贏錢 贏完唔係叫雞就係浦左佢架啦

咁點解唔半場先買

客隊一係打假波
一係無操過

一次禁區都入唔到

主其他既節奏

我岩岩咪講過
近排葡超唔理強弱 主客
全部主入先贏波

屌你老母呢度賭波po嚟㗎 喺度傾鹹嘢 傾鹹嘢死返去成人台啦

1比0到尾得唔得

呢個勢好難唔追ng

場波已完 等下場

半場再買

呢度出水就比人叫仆街死

講成人野就吹幾版 完全唔係講場波

一係就報假

跟左 訓醒收錢

唔好貪 贏左都唔夠睇心臟錢 等下場

快刷多六角比我收錢啦

成人野因為岩岩無波屌 宜家收左皮

主隊其實未夠分穩陣護級

想要3.5b

我就最委屈

成日比人屌 但我一係出飛 一係出場波心水

講來講去都係關於足球 比人罵到死

心灰到唔想再上黎 而家已經CD-ROM多左

冰封入球同角球得唔得

老友 我愛你

好撚狗 大岩蛇日日俾反水 仲要俾人叫仆街
跟大岩蛇對家賺唔到驗下個腦

快走

有冇真飛？

主快入

老友 佢地唔配擁有你

佢咪出撚左

風紀全黑蛇幾時再帶領波po

唔好啦

挽留

停C間

撳屌點捱

就係要呢啲

冇帶領過 米尾 乜野再

G chi
唔通水就一定中咩

1/1.5s震緊

第一次認同閪燈

買得細波都預左練心
無諗過11分鐘開始練姐

客隊點會入到波廢到仆街

真係好心灰下 我上親水都係講足球 好少講其他野

老友你最清楚 7月日職開鑼我再上來

早d爆仲好

3穿1買左半和 係咪要驗腦

快撚啲走啦

幾乎要嗌多70分鐘屌住

老友 我會等你支持你

訓番半個鐘 冇心練心

12s想gel

比多次機會你證明唔係燈sir，下球next goal 係咩？

想入11.5s

主隊

又真啊
你半場2粒我安心訓教
唔好妹到88 89先入

2點15
邊個會買得落手客隊
但主隊會唔會重演琴晚波圖

2.5 足水入？

成日話走唔再上黎仲係度
聽到有d厭

足水 係就快

塞圖巴爾第2球@3.06

重注追數 呢場睇好和波

半場都頂唔住

重有2賠

客好廢 主gel goodnight

賓菲狗10場冇贏過盤

半大回
全大落
有D唔對路

-2咁深點賭
好易贏波輸盤

9up到 出張飛睇吓

係入就快,支持大岩狗

Ok gun 了

12s 想gel

比你罵到我好冇隱

狗前狗後 有冇尊重下人

我上親水都係講當晚賽事 出心水

講成人野報假你又唔屌 我有冇還擊過你一句

拜仁

反手可恥

停c間

岩蛇
我地同路點算

燈埋主隊等我個細波順利開到ok？

半客gg 錯信大岩

吓

老友 支持你

賓唔似拜咁正氣

冇入球

唔知追唔追到黑卡

First goal跟左500
依家跟多300
唔好令我失望 i have faith in you

心很累

重注士砵亭對家追數

客個勢真心唔似入到

本身紅卡，我4月30前都到左銀卡分，
但仲未收到
定係下一年先會幫我upgrade

巴打你賭馬都好勁

全場冰實

我屌你老母啊

主？

下盤已買
諗緊士缽亭果場點買 好鬼

下季先寄比你8月deadline
我叫佢唔好寄屋企 塞爆信箱

半大24

客

唔好啊，要屌住

屌你咪屌你囉柒頭

咪撚再入啦

唔勁都係研究下咁

啱啱夠6000分 會唔會寄張卡比我？

估乜春啊 唔講咪唔講

下季

宜家p牌咁大聲嘅咩

ok thanks巴打 等我仲比佢on9條款fake左

真

千祈唔好講 thx

你又咪咁撚串喎
就算人地點燈都好
都無反手 雖然個個都話佢燈
但賭仔真係姓賴
佢地真係一個人可以改變場波咩
有時笑下咪算 你咁撚叻你出水囉

突破盲腸

冇飛冇真相

大岩大黃字就係反水 出真飛先跟 第一日上黎咩

Ching今晚仲有咩心水？追數靠你

咁唔識尊重人 抵你-50k再輸多啲

條友出水真係無諗過 見邊隊高水就係邊隊ng 害9人

有飛又點
你唔鍾意咪買對家囉
你又買幾大阿 post出黎睇下？

Agger
好似見到鳩硬sir就要問你點影的一樣
做得多都煩

6666666..........

屌 終於6角

追和啦快d

橙字呢？

唔好再刷

屌 你賭波無腦唔識自己分析
唔怕得罪講句呢d叫抵撚死

跟左果啲真係仆街

咪撚刷喇想入9.5b

補11.5s

2.5b玩少少

你都呆鳩 係咪下一球 1.15 你賭？

我2個月就30000，下年努力💪

個個傻仔就係你

6c

Unblock左大岩蛇
大家屌柒佢幾好笑

2:0

你係咪盲撚左？1.79喎

想10.5b就千奇唔好半7

你睇下呢啲仆街

呢件又係

屌你老母兩個死p牌自己圍爐算囉
人哋出水關你撚事咩 唔啱咪當睇唔到
你有乜撚嘢資格去話佢狗呢我想問下
你係咁撚勁就唔撚使喺度成個怨婦咁喇

你估個個賭波都會分析咩，通常咪靠直覺同運

屌你咩
比你嚇到

你真係跟
咁代表你自己無分析啦
咁你都有得賴人？
我雖然都成日笑大岩
但人地出水真係中左有邊個多謝佢

報假我不嬲有屌同直接扑鳩埋
我屌你唔係因為你有冇還擊過d乜
係因為你成日鳩up口水飛撚手足
最主要係你講完輸左改名做大岩狗又唔找數
咁你話你唔撚係狗係d乜野？

擺到明比如。。。露底了 原來低能嫁

客盤jumped

一早blk jor

想博no goal

同你講依場？係咪燒壞腦

咁撚早入波都半大唔到

下次改名我就會改大岩狗
希望大家互相尊重

葡超咩水準 客有條友39分鐘跑都跑唔郁

比如都唔識 露左底 弱智嫁

呢樣我真係覺得
無得講 你諗都唔諗盲跟既
輸左無人可憐 自己都唔信 信人地？
贏左你好彩 輸都應該阿

你個腦二手都仲可keep到同新既一樣都算係高手啦
賭波唔啱你玩

中左武肺

我不嬲唔會跟人買既
係睇唔過眼佢咁無恥下下水完人輸左又走數啫

大波屌唔屌

大家係咪咁中意鬧交

咁都半細

笑到仆街 好似自己踢草場咁點chok手都追唔到咁

2:0未

係

小中意

你中左9.5s 我了

係呀 屌晒你地老母 有種出黎隻揪

話派錢撚狗果下仆街

咁樣都可以屌到幾頁

算喇 你都見慣
講真最後決定買唔買都係自己
派定唔派都係佢
大家冇得互相影響
信自己賭咪算

琴日神11激死我

踢開石地 一落草地真係變咗呀叔速度

不如講返callg

你頭場中

呢個就

我驚1001都未屌完

鬧鬧鬧 都cls既

死返去成人台啦

買唔切 大岩貼士 著著地 明明咁撚勁都屌佢 睇唔過眼

岩阿
我就覺得客會追和
等陣4倍掃3k ng

講下笑

半主cashes

食個宵夜
等陣再嗌多45分鐘屌住同冰封

5000真飛 尊重既
但成日話咩抽十派500
呃撚哂啲人推左幾頁
==

聽朝再講

真 我都買唔切

最憎呢D仆街大大隻字水9無成本，又高重心又重注allin 連10蚊條飛都無

( Show Blocked User - TOT...... )

算啦 我守規矩

係見慣佢改名走數同假派 都明知佢係狗
但上得黎有得屌佢係狗當然會繼續屌 冇屌錯到架啵

自己唔會分析? 迫你買?

半主易到

無半7定律，10.5b穩了

呢d就仆街d
呢樣我唔評論條撚樣啦
但果班無腦跟人輸左屌既
我就要笑佢地抵撚死啦

岩呀

同路了
其實人地出水 自己都要諗下 唔好咁易比人帶風向
不過自己諗完先跟都輸先慘

你老母唔比人9up?惡過共產黨

2點15 主定客

士砵亭上盤？

2/2.5s又要練心

佢有5000真飛你見過未先
你上咗波po幾耐
冇飛咪skip 真飛咪睇下啱唔啱
10蚊條飛都冇見過？？？
你on9?

屌你

依家連燈連9up都唔比

真2:0

揸住枝槍迫你買咩
賭錢都要盲跟靠人，你條女洗唔洗人地幫你屌埋

多謝各位支持

可能深夜個人情緒有少少波動

有啲感動 眼有少少紅想喊咁

我決定聽晚韓職復出

有心水照出

好撚好笑？ on9少陣啦

9up得罪你咩

咁大岩蛇又真係有啲問題喎 成日9up金色粗體大字追數料 真係會有傻仔跟

對比起大岩
TOT呢d報假閪狗就真係死仆街啦
煩撚到閪咁條撚樣
覺得自己好好笑

我1.5/2添

俾真飛收嗰兩個p牌皮喇

有無葡超LINK

一定長追你對家

你人生有幾空虛先會日日上黎2:0
無野做咪去返樓上學calll g

屌你知唔知復出係點解
你晚晚都出水冇停過又何來復出呀

ToT明明之前場場買9000 10000貼飛
點解依家慘撚到要報假
比人block仲要努力報 on9過基佬陳

加油 我呢家都唔會講咁多
直接post 飛叫人買算

直播車

老友加油

屌你
撚少d狗啦
唔係支持你撚狗行為阿
純粹睇唔過眼盲跟輸左屌人班撚樣咋

痴咗

講真 有心水出真飛啦

係咪退出一日 聽日復出?

呢個一早完全封鎖左 乜唔係波post共識黎架咩

支持
雖然我都比你撚過 2場俄假
但都支持你

又要練多45 分鐘心

215 客
等驗腦

中

帶完綠帽

可能輸到痴咗

雖然我都係p牌
但係輸打贏要
真係唔係好得

大波點睇

攻左半場都係得1粒

出多條起機 好唔好 幫下手

佢呢場買咗客 又要輸

做咩拎我張飛撚人

你起碼係個合資格嘅p牌

屌你
第二球阿
你金字9up
就係出第一球
係唔係想我屌返你

TOT個on9仔呢？

有冇人派下

見有得偷就偷下

都幾厚臉皮 同d賣料狗偷人飛冇咩分別

你之前賭50k一場 咁快要人派咩

2:15 點部署

真係幫唔落 仲玩膠真係痴撚線

呢個真係單機算啦 屌都費事屌

大家屌佢係岩 冇撚錯

客ng 4倍未

佢明顯假膠 佢偷到遮個編號先

半大 全大

大岩狗 屌你老母呀

佢根本唔會買

係呀已破產

3/3.5 應該可以試下

你明明講客fg 偷張主fd既圖做乜9？
證明自己燈神？

點會阿你

笑撚死

呢個撚狗幫唔落了

買到咁精準，好進取喎巴打

你12.5s 好穩 熄機訓都得

好感動 好多波台風紀 整頓波po

老友 近排咁少見你上水

唔想岩蛇做下一個媽咪麵

羅巴買角好準
可以跟下真係

12.5s

比卡超差幾多追到數

波台風紀都贏夠上晒岸

失業 啱啱搞掂學費 信用卡還緊最低咋

會員 Daniel_James係走數狗嚟
大家小心

岩蛇我永遠支持你 成班撚樣輸打贏要

成班傻9

見屌得你咁熱鬧 咪上黎笑下

同埋我要澄清返一點 我叫佢大岩狗
係佢自己本人意思黎 之前佢話輸左改名做大岩狗架
我都係照咁叫返佢個名咋

老友 一陣有你強項平手盤玩唔玩

45k

咁夜都唔訓要黎笑9我

無左麵神 屍橫遍野
我都一堆過夜熊等聽朝打靶

中咪正手 輸咪反手 第一日上黎咩

夜期仲跌緊應該有逃生門

屌你老母掛住吹水唔撚知轉撚左平手盤

好撚想要甘馬雷斯

肺炎隊喎

6隻都係單邊點入角大

主同路重心重注

我都係近排先至麵神之力
係可以令油價負數

邊到上 睇過

夠唔夠老友

個細同路
但我好少買完細又買番大夾番轉頭
又嗌刷又要嗌頂住好攰

賓菲加？

0215 客盤

我冇度過 黎緊星期五、六

應該只會買一場

星期六 10 德國甲組聯賽

杜塞爾多夫[0] 對 賀芬咸[0]

到時睇下同唔同路

屌那星有次買左利華10.5s入個5.5b夾
佢老母同我刷爆埋個10.5

老友 等你 祝你有個美好的晚上

應該唔會真係12卦

成日當我傻仔 好撚慘

單邊 有啲難

同路，但好似鬼鬼地
臨開波先決定

10.5b gel得？

賀

唐迪拉驚比賓周加傳染
出幼幼

你個名
係咪你都gel架啦

我都試過，所以唔敢鳥

都有賺姐

俾啲c仔我！

岩岩望左望葡超

必發交易量主超過50%但降盤

點解要降盤令主更易入手

我就覺得怪怪地

Btw太夜我都唔會理

足水先打和

唐迪拉往績好守得

唔好啦
妹到完場ok？

2020年了
仲有人睇必發

我睇好杜塞爾多夫

睇晒星期五六讓球

最有心得係呢場

再加埋賓周D上盤成日開唔到

想買下盤

慘 我都有睇

主差d入

本身士砵亭係咪受讓？

賓周加曾經中過武漢肺炎

個罰球中楣

喺

肺炎隊先勁 一陣開晒兩隊肺炎主隊

全藍字

賓仔2.5s

有無下盤手足

人棄我取 上賓周加隻船了

似1:0 妹到完埸

肺炎士氣＋１００％

今日只買甘馬雷斯大球算數
都無野好買既

有冇c俾人夾下 屌

賓菲加似和波

Gchi

賓周加讓和算

係就好
1:0完場派呢個post1001 $100

賓周3/3.5 s

Lm

有冇同路

留名跟進

留個名先

賣料火哥又出番免費反水
有無人敢試

賓周 10.5b

讓2球照去

2:0！

勇啊

賓菲加上啊半場456

賓周加full team?

有角未 10角大

呢場1比0 10c完派100

都話呢場已完唔好再玩練心都練死

1

123

有

898

lm

完全同路

唐迪拉,尋日波圖爆今日再爆
直插客win

I

有個肺炎

識揀

有冇咁爆

一

15.5得永生

無可能我話既

２：０！！！！！！！！！！！！

師兄睇好邊隊？

mario 20

2-0

2:0 goalllll

有角未 半6全6？

差１粒呀屌你老味
快手啦

馬里撚整多粒,但劇本係客ng,開大

針 88

2:0 嚇死人咩 罐巴話要4倍客ng已經心驚

禁屌唔入 連盤都冇得走

賓菲正氣

反手岩又中

var

炸未

9.5b...

葡假d var都幾慢

勁到...

岩先跟大岩500又300個位ching

主12

賓仔入波未

點

有冇賓菲加手足

無炸到？

下？？？入左唔計計１２Ｍ？

刷角阿

頭關已斷

無炸 繼續

搵唔到link睇

有新女

頭場10.5s cashed

賓周入未

放左咁耐假 讓2球會唔會太深

完全唔明場球咩事

入撚左重要12m 大溪地規矩嚟？

賓菲加屌住

2:1？

炸左

炸

嘩 炸返

dllm 而加先炸

又入又12碼又炸波
現場發生緊咩事？

炸撚左

點撚樣je
叫我又唔應機

個var搞左咁耐

支持

葡超真係R頭

岩數

炸！

報假之力

越位咁明顯都搞咁耐

葡假

？？？？

咩撚野事

炸了 now

馬里入波
唐迪頂撚住

一出完飛 先睇到話炸左

葡假都係訓醒睇比數算

-700

弱智仔

放我一馬 賭下場好無

笑死 巴打 再黎過啦

無出joao felix?

咁又未輸

貼飛威力 咁多年都係咁準

？

屌你老母走左9年啦

唐迪拉均勢,有料到

上年出咗

屌你老味又要吠又唔應機正撚樣

我都覺 好早入左

有乜所謂 買波有贏有輸 呢到都係琴晚推返嚟 唔入肉

坐左幾多年

刷啊屌你老母

２。５Ｂ

２４

賓仔唔入比人入好無

有冇師兄買左賓周加要嗌三球

係咪冠軍都想讓比人 射咁多下 都唔入

賓仔10.5s穩 go

2.5b 針

迪馬利亞都冇出

貼出黎gel 頭

屌你賓菲加唔對路

冷到震

客隊d心電圖好長

7777777

想博唐迪拉fg

我話既 4倍就買

有冇即場追數水

又要想事後 又要跌落地揦返拃沙

G chi

你哋點諗你地嘅事啦

柒到

10.5b
主ng

咁你事後貼飛又係點諗？

-4-4

88888

想提我地連續買賓周ng兩次掛

單邊11 OK?

葡超啲大波都幾難開 同俄假西乙一擔擔

單邊角大咁撚勁？

怕唔怕爆12.5

9.5s頂住

曼城黎

有冇人派

冰撚住啊 贏波仲刷

2.5b已死

頭場10.5s

-3

-2

當左自己係曼城咁踢

客踢到咁都456唔到

9角

單邊9

２：０！！！！！

11.5 10.5s

又20啦屌

咩事連角

On9 3連角

Goallll 2;0

唔好又炸

20

事後狗可以gel多次

會唔會又炸

9.5頂唔頂到

罐爺

橙

2-0 無角了?

20咪刷啦

頭場刷到幾角

唔緊要啦3k都仲輸得起

第三球客ok?

又封又想var?

刷你又ＶＡＲ

又var

Var

又var?

入波說唔好刷角 thanks

炸啦屌

想點

又炸 dllm

炸完未

炸完又炸

再炸..

主隊你咪撚入啦 個球證買左細呀

又炸

仆街又炸乜撚呀
角球射波都炸？

又中

又炸CLS

屌又var on9

又炸？

Cls

Gchk

葡假啲VAR慢到閪咁想點？

又炸啦

笑死 強制1:0

炸阿
Ng永續機

1:1

仆街 炸撚到主隊認真踢 角細針

炸完11 冇人支持？

客隊耶蘇黎架咩
返生左兩次

球證買左細波

球証買no ng

炸了

又炸乜撚

笑死

塞圖巴爾 你生性啦

笑撚到我

咪撚刷 快啲完場

買主2條事後傻鳩又要嗌過

2.5大炸走左好在冇買

詐糊0.5/1 全格

撚死左你未

2.5b 仆街

竟然炸兩獲 1:1 la diu

玩撚完未

塞圖巴爾 我求下你1-1

10.5 11.5sssss

細波穩到 再入只會再炸

又有得嗌

唔撚賭了

角球都炸

炸咗個2.5b

客ng有5倍

弱智葡超

以後唔撚買

炸到咁點賭

冰到完場 頭先留名都有份抽

大波炸撚死

垃圾到，賓周加，莊狗德甲深盤輸得金要喺垃圾葡超攞番

如果等陣1比1 真係會笑

球證訓身左客2

痴撚線係咁炸 打緊仗？？？

信，no ng gogogo

大波咁樣針on99

賓菲仲未開波

賓 一球都無 on99

下半場發力

賓菲加 jump

劉鳴

就快架啦

10.5 11.5ssssssss

賓周半大ok?

唐迪拉入先 10 1 100

屌你老母 黑哨

OK

Buy what

出力妹啊，冰到完場我加碼派埋呢個post 1000 $100

賓仔456未

-2-2

得

留名同琴日個場一鳩樣
半0全3

20射入1粒唔撚係啊

差2角

我了

提提大家
葡 超 榜 首 賓菲加 對 中下游隊 唐迪拉
15分鐘都冇波入

買左上盤嘅手足可以跳定船先

有角喎

我！

黑左兩球

主隊手球

仆街唔炸開咗大波啦

...

我

賓菲加barcode式㩒屌唔入

波圖榜首唔係咩

客隊刷角啦

冇人ng ng??

事後700果位手足慘到

波圖劇本

附近sor

NO

咪笑人
但真係好好笑

事後唔值得可憐

-2c阿

似神10cft

-2cccccc

比撚曬機會 客隊都唔入

可唔可以11

提翻會買4點嘅手足

葡超的甘馬雷斯周六宣布，三名球員測試結果呈陽性。

is time to buy 11.5b

等緊賓周入先 我就可以瞓 快撚d 啦

10.5b

Me small c ar

仲勁 客隊怕左肺炎撚 彈開幾呎遠

賓周想點

買左咩

賓9半大24

賓菲加想點

咳住行近個波到

賓周一球都冇...

1球俾我執屍啦屌

刷角入波賓仔

羅巴唔玩賓菲加角？

客真係好撚廢

2注10.5s
1注11.5s

德甲例子：科隆 雲達不來梅

德乙：漢諾威

屌你老味真係屈到１：１

1-1⋯⋯

1比1

廢都1比1

嘩 罐爺

11

1-1抵啦唔刷角

邊撚個話岩蛇出假水既出黎

屌你老母 唔炸就2.5b啦

有冇人買no goal？

呢球唔好炸喇

1:1 有角了

var未

會唔會又詐

今周主隊入波嘅葡超 賓周加幾時入波

真係客NG 球証CLS

劇本

對

屌你老母 假撚過西

真1:1

贏左派ok?

又ＶＡＲ

內定1-1

點炸啊
Gel下先

狗到

真喺客ng

咁都唔炸？

娘子 出黎一齊睇var啦喂

Fake goal

仆街球證力做和波

炸撚左個３。５Ｂ啦
仆你個街

睇緊

誤中假球

無炸

下 入左波？

咁我點算阿

痴撚線真係1-1

我未

差賓菲加

羅巴買左幾多？

求派

派錢定下驚

多謝

假到仆街

葡假笑死

賓周

連炸兩次 唔識賭

唔撚係想cup呀

我替買咗下球主入嘅手足慘

他